%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LATEX TEMPLATE
%	Versie 1.3 (1 april 2015)
%	Opmerkingen of feedback naar Robert van Wijk 
%					(robertvanwijk@uva.nl)
%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES EN DOCUMENT CONFIGURATIE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{algorithm2e}
\usepackage[style=authoryear-comp, backend=biblatex]{biblatex}
\addbibresource{}                                   %Verwijs naar het bijbehorende .bib bestand
\usepackage{hyperref}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	HEADER & FOOTER
%----------------------------------------------------------------------------------------
\pagestyle{fancy}
  \lhead{\includegraphics[width=7cm]{logoUvA}}		%Zorg dat het logo in dezelfde map staat
  \rhead{\footnotesize \textsc {Technisch rapport\\ \opdracht}}
  \lfoot
    {
	\footnotesize \studentA
	\ifthenelse{\isundefined{\studentB}}{}{\\ \studentB}
	\ifthenelse{\isundefined{\studentC}}{}{\\ \studentC}
	\ifthenelse{\isundefined{\studentD}}{}{\\ \studentD}
	\ifthenelse{\isundefined{\studentE}}{}{\\ \studentE}
    }
  \cfoot{}
  \rfoot{\small \textsc {Pagina \thepage\ van \pageref{LastPage}}}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}

\fancypagestyle{firststyle}
 {
  \fancyhf{}
   \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
   \chead{\includegraphics[width=7cm]{logoUvA}}
   \rfoot{\small \textsc {Pagina \thepage\ van \pageref{LastPage}}}
 }

\setlength{\topmargin}{-0.3in}
\setlength{\textheight}{630pt}
\setlength{\headsep}{40pt}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DOCUMENT INFORMATIE
%----------------------------------------------------------------------------------------
%Geef bij ieder command het juiste argument voor deze opdracht. Vul het hier in en het komt op meerdere plekken in het document correct te staan.

\newcommand{\titel}{Titel van het document}			%Zelfbedachte titel
\newcommand{\opdracht}{Literatuuronderzoek}			%Naam van opdracht die je van docent gehad hebt
\newcommand{\docent}{Naam van de docent}	    	%Liefst de naam van diegene die het beoordeeld
\newcommand{\cursus}{Naam van de cursus}
\newcommand{\vakcode}{Vakcode van de cursus}		%Te vinden in de studiegids en Datanose
\newcommand{\datum}{\today}					        %Pas aan als je niet de datum van vandaag wilt hebben
\newcommand{\studentA}{Naam student 1}
\newcommand{\uvanetidA}{UvAnetID student 1}
%\newcommand{\studentB}{Naam student 2}			    %Uncomment de regel als je met twee studenten werkt
\newcommand{\uvanetidB}{UvAnetID student 2}
%\newcommand{\studentC}{Naam student 3}		        %Uncomment de regel als je met drie studenten werkt
\newcommand{\uvanetidC}{UvAnetID student 3}
%\newcommand{\studentD}{Naam student 4}	        	%Uncomment de regel als je met vier studenten werkt
\newcommand{\uvanetidD}{UvAnetID student 4}
%\newcommand{\studentE}{Naam student 5}			    %Uncomment de regel als je met vijf studenten werkt
\newcommand{\uvanetidE}{UvAnetID student 5}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	AUTOMATISCHE TITEL
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\thispagestyle{firststyle}
\begin{center}
	\textsc{\Large \opdracht}\\[0.2cm]
		\rule{\linewidth}{0.5pt} \\[0.4cm]
			{ \huge \bfseries \titel}
		\rule{\linewidth}{0.5pt} \\[0.2cm]
	{\large \datum  \\[0.4cm]}
	
	\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\begin{flushleft} 
			\emph{Student:}\\
			{\studentA \\ {\small \uvanetidA \\[0.2cm]}}
				\ifthenelse{\isundefined{\studentB}}{}{\studentB \\ {\small \uvanetidB \\[0.2cm]}}
				\ifthenelse{\isundefined{\studentC}}{}{\studentC \\ {\small \uvanetidC \\[0.2cm]}}
				\ifthenelse{\isundefined{\studentD}}{}{\studentD \\ {\small \uvanetidD \\[0.2cm]}}
				\ifthenelse{\isundefined{\studentE}}{}{\studentE \\ {\small \uvanetidE \\[0.2cm]}}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
~
	\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\begin{flushright} 
			\emph{Docent:} \\
			\docent \\[0.2cm]
			\emph{Cursus:} \\
			\cursus \\[0.2cm]
			\emph{Vakcode:} \\
			\vakcode \\[0.2cm]
		\end{flushright}
	\end{minipage}\\[1 cm]
\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INHOUDSOPGAVE EN ABSTRACT 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%Niet doen bij korte verslagen en rapporten

%\tableofcontents
%\begin{abstract}
%\end{abstract}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTIE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Introductie}

%\subsection{Vraagstelling}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	KERN
%----------------------------------------------------------------------------------------
%Geef de secties inhoudelijke titels die de lezer vertellen waar de sectie over gaat - dus niet 'kern'.

%\section{Zinnige titel 1}          
%\subsection{Zinnige subtitel 1a}
%\subsection{Zinnige subtitel 1b}

%\section{Zinnige titel 2}          
%\subsection{Zinnige subtitel 2a}
%\subsection{Zinnige subtitel 2b}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DISCUSSIE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Discussie}

%\subsection{Conclusie}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFERENTIES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\printbibliography

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIJLAGEN
%----------------------------------------------------------------------------------------
%\section{Bijlage A}
%\section{Bijlage B}
%\section{Bijlage C}

\end{document}